【互動故】追女仔﹝８﹞

－前言－

在港大，誕生了這麼一個男人的傳說。

無數次被上帝推入地獄，卻又憑意志無數次爬上來。

他在極度不利的逆境中，只有

選擇、

選擇、

選擇。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
【現已結識角色的手機頭像】
【注：只有成為朋友或某種關係，得知彼此交換電話後，才能看到角色的示意圖，示意圖即對方的手機頭像】

王嘉澧（非正式關係情侶、病友）：

黑人小白（善良的非洲留學生）：

陳志明（宿舍主席）：

飛行（髮型師）：
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
－大事件，每１００正評發生一次。
事情會影響角色點數及周邊關係、名聲
【角色點數極為珍貴且難取得，請把握機會】

外貌：１（外表、品味）
學識：５（學歷、技能）
財富：０（地位、聲望、資金）

lm

Lm

支持墨巴

LM gchi

要exam既可以繼續溫書喇
樓主話要聽日先有文

希望呢個post唔好一篇文都冇就爆左

繼續sell吓e-kids先

有飛行

等出John示意圖

去溫習啦 仲lm

強帖lm

final已炒
炒左正皮支持小弟追po

有冇john示意圖
冇我就幻想愛回家個朱凌凌

會唔會墨巴聽日出文前，呢個po已經1001

留名支持

Lm
今晚有得準時訓

點解樓主咁想主角食煙

New strong post lm

依家好似玩hitman 咁d選擇

我想溫書啊

溫

留此一名

點解個po名又唔同咗

依家有能力
Btw有無嘉澧send張相

LM 墨巴加油

留定名先

L定M先

我估灃係弟控
但係傲嬌嘅性格令佢唔肯正視自己嘅感情
一怕醜就鬧佢死毒撚行開d啦之類
實則個心跳到出嚟咁滯
搞搞下就連自己都呃埋
以為自己討厭毒撚

一晚追晒

屌 我一晚由post 1追到呢到
final無了

終於有晚係有得溫書

扮咩啊 未又係睇其他野

bbbbbb

唉屌講中咗 電話真係溫書既障礙物

好想睇澧send比主角張微酒醉未醒圖

等成日得少少文

推爆個po

陳志明妹控咪好襯

LM

劉明

John令我諗起愛回家個偽林作

墨bra每次開post咪打「選擇」「選擇」「選擇」三次.

我成鬼日睇咗「掙扎」「掙扎」「掙扎」

起身一推

支線盡力痴線

咁就100個lm

推

痴撚線
墨巴未出文都已經過一百留言
利申: 返緊工，一得閒就f5

大家再推會唔會未出文就要開新post

相當有可能

推呀

留名

有文未？ 等得好辛苦

終於追到live 推post快到
仲記得第一個post無咩人睇

出文未

第一個post個陣先好睇，獲獲都離開

一遍都無就6頁

仲有200正皮

考完final 即刻開始mon post

Pish

Me too

考完final就黎留定名先

考完一科即刻上嚟追post

「你好，我係電腦部同事。」

偉倫堂保安打量我一番，毫無懸念地給我進去。

「係！隨便啊。」

站在升降機前，我正在思考該去哪層‧‧‧‧‧‧
-------------------------------------------
A：男生樓層
B：女生樓層
C：留在接待處等待

現在準則：最快１票 開始投票

B

一入黎就見到

禁入黎竟然有故
但都係投唔切

陳志慧理所當然是女生，於是我乘搭升降機，到達女生所屬的樓層。

宿舍走廊上，果然都是女性學生，對於我的到來，她們很感疑惑，幾乎想開口問我到來想做什麼。

但她們表情像想了想，還是決定不跟說話。
－－－－－－－－－－－－－－
A：向她人詢問陳志慧房號
B：徑自調查
C：前往樓層浴室

C

冇咗阿澧，啲選擇開始好笑返

我猜打正在洗澡，所以前往到樓層的浴室。

入面傳來花灑的聲音，估計有人正在潔身。

而在門外，無意抬頭的我見到入口有CCTV的存在‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：找東西掩蓋CCTV鏡頭
B：在外面大叫陳志慧名字
C：走進去
D：在浴室外等待
E：離開

A

a

有cctv照走入去 好野

D

屌覆錯上一段故 今次實

大叫好似痴線d

c

冇追幾個鐘依加變左行痴漢路線

d

我決定走進去，等等‧‧‧‧‧‧？為什麼我會這麼自然地入去。

「哈哈哈，琴晚班單身狗俾我哋偉倫堂啲學長打到一仆一碌，真係笑死me。」、「聽講嗰個舍長，係志慧阿哥喎？」、「我先冇啲咁嘅阿哥！」、「哈哈哈哈～快啲洗頭啦，我哋成班夜啲又要再去酒吧飲呀。」

幾名女生，分別在不同的浴間洗澡和說話。天冷的關係，這裡產生了許多的熱霧，她們應該正在沖熱水涼。

算了，其實我不應該進來，現在我應該？
－－－－－－－－－－－－－
A：詢問陳志慧在哪。
B：敲敲浴間虛掩。
C：待在其中一個浴間裡。
D：周圍查看

反正入到嚟
扑返幾件先
行癡線佬路線

由於情況不明朗，我先躲到其中一個沒人的浴間裡頭。

入面有洗頭水、肥皂、沐浴露等物品。

但久待裡面也不是辦法，得做點什麼才行‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：洗澡
B：偷聽她們對話
C：原地不動
D：離開

究竟有幾多人mon post

先洗澡吧，這讓才可以融入到環境之中。

我脫掉衣服，掛到門勾上。

好，洗澡第一步，先決定水溫。
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：暖水
B：熱水
C：冷水

各位準備好唔著衫離開未

b

冷水 真係玩撚死人

10 秒就彈左3 個c

這種天氣，沖冷也是個好選擇，可以強身健體，鍛鍊意志。

我扭一扭，隨即一陣冰冷刺骨的水，從花灑落下！

「啊‧‧‧！」我不禁顫叫一聲。

只因太冷了，我都預料不及‧‧‧‧‧‧

「咦？係咪有其他人啊？」一名女生產生懷疑。

「唔會呱‧‧‧‧‧‧」

「聽錯啫。」另一名女生道。

好險‧‧‧‧‧‧她們偉倫堂任上的女，危機意識果然薄弱，居然察覺不到有個大男孩潛伏在她們身邊洗澡著。

已經洗濕頭了，我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：使用肥皂
B：使用洗頭水
D：離開浴間

無c既

好刺激

離開就係d 是常識吧

屌 已經象徵左

算了，到此為止吧，實在太冷了。

轉身一刻，我驚覺自己沒帶毛巾！

居然犯下了嚴重的低級錯誤‧‧‧‧‧‧

應該‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：直接穿回衣服
B：偷偷使用她們放在更衣間的毛巾
C：等待水滴自然乾掉

仲唔係D

又做變態佬

好痴線

回覆追唔到墨巴岀文速度

終於可以行番癲佬路線

我覺得 可以 一個POST 選項係ABC
下個POST 選項係 DEFG 咁樣 廢事有人回慢撞去下一個POST

點解冇得爬入隔離同條女沖

學墨巴話齋 人生就係有意外 意外造就痴線佬

有意外先好睇

細決定果然用返第一個回覆先好笑

看來，我必須做點犯法的事情了。

偷偷使用她們的毛巾吧。

我悄悄地走出浴間，拿起她們放在長椅上的毛巾，並將全身抹乾抹淨，再穿回衣服。使用時，還聞到殘留在上面的女兒香味，真香。

忽然，身子一個抖顫，因為剛才沖冷水，加上走出浴間著涼的關係，我準備要打噴嚏了，不能被她們發現‧‧‧‧‧‧

我應該‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－
A：使用毛巾掩鼻
B：以手掩鼻
C：使用紙巾
D：離開浴室

我出一出去 一陣先返屋企

姐係可以唔洗mon post

早去早回

溫書喇

D：離開

咁我都一陣再上

打個D先走都唔遲

痴漢路線

ABC有咩分別

溫住書等你返嚟

出入平安 墨巴

AAAA

Crazy

又開始變返痴線佬

玩到好似人格分裂

咁先有一開始個故既趣味
去到呀澧線先收斂一下

又要變痴線佬

痴線路線好好睇

既然個妹喺呢層沖涼
佢間房都喺呢層啦
出去搵佢間房
之後開佢電腦搵證據

成就: 三年不虧

睇到最刺激個度....

成就：mon Post 達人

無追一陣已經進化咗做痴漢

變返痴線佬先正

樓主而家去一去偉倫堂實地取材

我很順手地，把噴嚏打在她們的毛巾上，大大阻隔了造出的聲音。

「話說呢，志慧呀，今晚會唔會有「金莎」食啊？」忽然，一名女生用調皮古怪的聲線問。

「你哋有福啦～今日我就約咗人，喺我哋一陣去嗰間酒吧買「金莎」。」陳志慧的聲音，出自浴室最入處。

「金莎‧‧‧？」我直覺告訴我，不是我認知的普通巧克力。

因為她們說出「金莎」兩字時，偏要用一種荒死別人不知道是某樣事物代號的語調去說。

「耶～～！Chill爆佢！！」一名女生歡呼。

「你哋沖完未啊？」陳志慧問。

「差唔多喇，我洗埋屎忽得啦！」另一名女生回答。

我皺皺眉，對她使用的字眼感到厭惡。好污糟的女生。

總算確認到陳志明妹妹是住在這樓層，想不到行動意外順利。

現在我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：打開沒鎖上的Locker。
B：查看她們個人物品。
C：洗臉、洗手
D：離開

會俾人捉到

A
偷咗佢條底褲

我走去開開Locker，看看哪個沒有被鎖上，意外發現有一個開得到，入面更放有個人物品。

另一邊，洗澡中的她們，水亦漸漸收細了。

我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：查看銀包
B：查看衣服
C：查看門匙
D：離開

再係咁會比人拉 要認真準備走

比人拉左玩唔撚到，放主角走啦

墨巴自然會兜架啦

比人拉咗要重新開局就唔好啦

到時就有得揀打俾邊個保釋

我拾起不知屬於誰的衣服，分別有熱短褲、短袖、內褲。

用途應該很多樣，但吸收上次被全Hall認定是變態佬的經驗，我不會再把其穿上了。

「呼～擦埋洗面奶我就出去換衫先喇。」一名女生說。
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：將衣服放回原位
B：將衣服藏起來
C：將衣服偷走
D：放下衣服，直接離開

一定係小白

但吸收上次被全Hall認定是變態佬的經驗，我不會再把其穿上了。

唔係俾人認定咗有變裝癖先唔奇怪咩

我打開垃圾桶，將衣服掉入去，永久藏起來。因為由我觸碰衣服的一刻，已經印有我的指紋，必須清理掉。

此時，我聽到她們在浴間收拾物品，準備開門了。

我的下一步是‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：躲起來
B：繼續查看物品
C：迎接她們
D：離開

c呀屌

你要代入主角心理
毒撚其實好介意被人以為係變態

節奏快左

屌 點解係離開

最快1票即係唔重要啦
即係就算C主角都唔會有咩大事發生
咁點解唔睇下啲女裸體呢

未查夠啊

係我就揀c喇[black] [/black]

揀c有冇示意圖？

幸虧，千鈞一髮之間，我離開浴室了。

剛才時間緊迫的情況下，我居然可以一邊洗澡、一邊打聽情報，大概我很有當特工的潛質。

「咦？我件衫呢？」入面一名女生問。

現在她們仍未出發前去酒吧，我可以在偉倫堂多留一會，或者暫時離開。
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：留在該層
B：下去男生的樓層
C：留在原地，等待到天黑
D：離開偉倫堂宿舍

其實揀左C會出事的 我係想寫快啲 先用最快１票

揀快d 出快d 出多d

笑死,咁都擇唔到C

好彩

屌 好想【躲起來】偷睇條女搵唔到件衫

最快一票都幾好，墨巴寫得順啲，又有多啲意外

我決定留在原地，等待到天黑。

眼見那些洗完澡的女生，出來後，紛紛用奇異的目光盯住我。可能有個男待在浴室門外，十分奇怪吧！

偉倫的女生們都在討論，我到底是誰，我又是從何而來？我統統都不問也不答，無視她們。

到後來，她們更直接叫人請我出去，因為我站在浴室門外太恐怖了。結果，如今我被人趕了出來宿舍。

距離入夜，尚有一段時間，

我應該在偉倫堂外面‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：溫習
B：打坐冥想
C：使用手機
D：熱身（暖暖身子）

我想溝女，唔想做痴線佬

太正經唔會有女埋身

來暖暖身子吧，在外面吃西北風冷得要命。

關於熱身，也有很多選擇。

有高強度的，有低強度的，有釋放壓力的，我應該好好去想想做什麼熱身。
－－－－－－－－－－－－－－
A：兩隻手擺耳邊側向右面番中間
B：交叉手掂膊頭舉高手
C：大力士手打交叉
D：提高右脾放番低、提高左脾放番低

被主角扔咗件衫個女仔搵得返喇
著住喺垃圾桶拎返出嚟嘅衫？

痴線 咁撚快嘅啲人

痴撚線 活力健康操

D 有聲嘅

唔睇手機仲未覆牙澧

交叉手掂膊頭放返低～

澧=賤女人，可以唔再理

C!!!

想睇毒撚溝女

我就在偉倫堂外面，連續做了四小時的「大力士手打交」叉熱身，雖然是簡單的熱身動作，但在長時間的進行下，我開始感到一些酸軟，這些應該都是訓練的成果。

入夜的偉倫堂，顯得特別熱鬧。

不時一群群染髮的MK男女，大呼小叫地走宿舍，像準備去哪裡玩一樣。陳志慧也不例外，她帶領三名姊妹，一起去酒吧玩。

我跟在她們後面，黑夜成為我最佳的掩蔽，一直跟到去蘭桂芳某間的酒吧。

那條街只能用四隻字形容──「群魔亂魔」。

其實一看之下，蘭桂芳酒吧主要分成幾種，第一種是西裝鬼佬高層、專業人士、高級雞、二世祖去的高級酒吧。

另一種是倫敦金、中年人、投機人士、MK仔MK妹會去的酒吧，陳志慧去的明顯是後者。

吵鬧的音樂、五光十色的射燈，使我有些眼花撩亂。不經覺間，陳志慧她們一行人等，已經進入一間酒吧去。

身在此的我，彷彿被整個世界拋棄，因為跟我認識的世界完全兩回事。只怪以前自己沒去過見見世面，只懂窩被子溫習。

我馬上跟入去陳志慧的酒吧，守在外的職員打量我一番後，居然問我拿二百元的入場費！

「點解我要收錢？啱啱嗰女仔都無俾錢‧‧‧‧‧‧」

「靚女同普通女仔免費。」職員說。

「咁男仔呢？」

「要錢，除非介紹靚女入嚟。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－
【現有資金＄１５７】

A：支付（資金不足）
B：致電某人
C：問路人借錢
D：街邊表演

毒撚思維：
無逼不及待張開雙腿比我屌就係臭雞，賤女人

B
叫呀澧黎

D!!!

B
call呀澧

連續做了四小時的「大力士手打交」叉熱身

點解冇得假扮女人

打比澧bb

我選擇可恥地問人借錢，但沒人願意理會我，大概是我的外表關係，如果我型一點的話，或許有女生請我入去也說不定。

直至，我用英文問到一位看似ABC的外國回流女生。她秀髮淡金、笑容甜美，穿著膝蓋爛掉的牛仔褲、純黑的貼身毛衣附加一件米色大薄褸，看上去就是一張健談的樣子。

「嗯～其實唔洗對我講英文？我想知，借錢俾你，我有咩好處先。」她好奇一笑：「話說你都幾好笑‧‧‧‧‧‧夠膽著到咁嚟老蘭，哈哈哈哈。」

她是第一個沒立即拒絕我，反而想跟我談談的人。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「請你飲酒，六十蚊以下都得。」
B：「你當識個朋友，我港大畢業。」
C：「你見我一個毒撚都夠膽嚟，咪當俾錢睇場戲！睇我點樣yo爆啲女。」

c笑左

無入半日又行返痴線佬路線

我都想睇點yo爆啲女

C for sure !!

今晚有得睇主角點樣yo爆啲女

lm學野

c for sure

投得未

下下都睇囡囡啲內衣褲真係好咩

係囉 下下有咸濕嘢都即刻揀

陣間埋門一腳時比阿灃發現到佢嘅內衣褲係男主宿舍之後bad end嘅話，真係死比你睇

如果可以好似啲追女女game 可以增加正氣/邪氣度，正氣係有女唔食、唔乘人之危就加啲分，正氣愈高主角毒撚嘅名望就愈高；而邪氣就每做一次痴線野就加少少分，累積到一定程度就上升一點，愈高lv可以解鎖愈多嘅變態行為，應該都幾頂癮

Yo爆女係咪係佢哋面前表演hack入手機

暫時故事主線支線有幾個 每個攻略到最後都會有獎勵

【王嘉澧病友篇】
【港大精靈篇】
【陳志明教妹篇】
【來自非洲的留學生篇】

竟然無國家主席篇

其實好感度個啲 我自己一直都加緊，但係因唔想太數據化俾人睇，所以冇整出嚟

至於變態行為，要睇「精神狀態」，唔符合主角期望嘅行為，選項會慢慢走向極端

港大精靈篇係？

心理學教授

哈利路亞change

小白

Chance

chance

非洲留學生

帶ABC入場嘅話係咪可以免費入場？

屌 live左

新增一個角色係小松得唔得

可能個abc會話
錢就無啦 不過我咁岩都要入去
一齊啦

「靚女同普通女仔免費。」職員說。

「咁男仔呢？」

「要錢，除非介紹靚女入嚟。」

小松未夠秤

冒險樂園篇呢？
理髮飛行篇呢？
舞會清潔大嬸篇呢？
圖書館打機少女篇呢？
兒子生性病母感安慰篇呢？

補習社大王篇呢
Anna 教琴女神 出貓學生妹

頂，今日發現左原來公司個女同事都有追呢個post
係咁椅講過下佢真係去睇

做病友

放工第一件事就係追post

澧澧澧

跟住佢就會睇到你呢個留言

Cosplay高飛篇呢

語癌

幾時先可以入去yo女

驚異之最新章：LKFABC篇

文呢

lm 正皮樓主

好好睇 好過癮啊

push

港大精靈到底點見到

Push

咪銀白西裝叔叔

如果真係個心理學教授
咁樣唔覺意劇透咗我會唔開心

好大壓力好想睇文
幾時有

樓主出文未

出咗...

喺隔離小松

好想睇文

A: F5 睇吓墨巴有冇出文
B: 離開

a→b

呢排都係想睇返痴線路線

笑撚到仆街
你班友仔真係唔痴線唔揀

人呢

離開係D呀

考完final鳥
告別gpa繼續撳爆f5

仲未有文

等左成晚

Lmmm

好想知會出咩事

AAAAAAAAAAAAAAA

看門收錢話可以介紹靚女免費入場個到其實應該可以打比澧，仲順利入到場，到時左擁右抱

等到F5都爛啦

你就好啦 咁早考完

終於live

今晚通宵做paper
好苦悶呀
好想睇故

「你見我一個毒撚都夠膽嚟，咪當俾錢睇場戲！睇我點樣yo爆啲女。」

「啊‧‧‧哈哈哈哈哈‧‧‧！」她的笑聲由僵硬，變至自然：「係幾得意咁喎。」

「係啊，yo爆到佢哋骨痺！」說得太投入，我下體不自覺向前用力推了一下。

「哇哇哇‧‧‧‧‧‧仲虎虎生威咁喎‧‧‧哈哈哈哈哈‧‧‧！」她又喪笑起來。

「係啊，所以完我一個心願啊靚女！」我向她單單眼。

「哇‧‧‧哈哈哈！！你個單眼真係世界級！」她指住我稱讚。

「吓‧‧‧‧‧‧好型咩？」我尷尬地淺笑，抓抓頭：「我都係唔覺意咁‧‧‧做出嚟。」

她的笑聲一波未平，一波又起：「‧‧‧‧‧‧係好柒啊！哈哈哈哈哈哈哈‧‧‧！！」更激動得要拍牆。

我呆若木雞：「‧‧‧‧‧‧」

「咁喇‧‧‧‧‧‧」她合十，有點歉意地說：「其實我無錢嘅。」

「屌你哂尻我時間！？」我差點爆響口，吐出這句。

但幸好，她很快接下一句：「不過我帶咗卡，碌都得掛？」

「碌卡‧‧‧？應該‧‧‧‧‧‧」驀地，我想起了什麼：「等等！個職員話介紹靚女都可以入去！」

「靚女？你指我？」ABC疑惑地問。

「係。」我點頭。

「原來我咁都叫靚，都係嘅，唔靚你唔會搵我借錢。」她反而愣愣地笑著。

「咁就麻煩你稍移玉步。」我恭敬地說。

「邊間吧啊？」

「嗰間。」我指住那裡。

我把ABC帶過去後，職員一副吹我不脹的樣子。

「小姐，你識佢？」職員更問ABC。

我應該先下手為強，引導她回答‧‧‧‧‧‧？！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：朋友
B：未婚夫
C：SP
D：等待ABC回答

收到風墨巴落左老蘭搵女

又唔記得轉ac 開咗追故模式既 可能要熄一熄番 睇上一篇文

燈到出文

Sp

終於有
一黎就SP咁痴線
好喜歡 值得等左成晚

以為小白先係SP

咁可以有幾個嘅

「She is my sp。」

「sp‧‧‧？！！冇可能！」職員了當地說。

「Why not？」ABC自信地微笑：「Soul partner。」

「呃‧‧‧呃‧‧‧呃‧‧‧‧‧‧」職員怔住。

「靈魂伴侶啊仆街！你一定諗埋啲插插屌屌嘅嘢喇！」我大怒。

「你哋可以入去‧‧‧‧‧‧」職員低頭，不再阻我入去。

ABC有驚無險地進來，望望後面又望望周圍：「Easy。」

有賴於她，我終於混進來了。

之後應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：尋找陳志慧
B：請ABC喝一杯
C：向ABC道謝
D：觀察周圍

而家劇情完成左一半未？

ABC咁玩得唔洗理個mk妹啦

開新線

abc>呀澧

B呀
點可以dum低人地就走

我很自然地，以尋找陳志慧做目標。

我對學習的專注，同樣能放在其他事情上，一旦專注起來我自己也會怕。

目測，陳志慧和另外三條女，正坐在角落的小廂座。四條女一起喝酒、自拍、又吃水煙，不易樂乎。

很好，沒男人在身邊，即不是做雞。

要拍攝記錄給陳志明看一下。

「嚓──」

拍下的瞬間，一個身影擋在我面前。

「喂～咁偷拍女仔好似唔係幾啱喎。」是那ABC，我都忘了她的存在。

「我做緊正經嘢。」

「你係邊個偷拍網嘅網主啊～？我帶你入嚟唔係俾你偷拍女仔喎，係yo爆啲女喎～」她又說。

「唔好阻住我拍‧‧‧認真‧‧‧‧‧‧你當我做緊功課。」我又多影數幅。

沒料到，每一張都被她明朗的臉孔擋下。

「有你著數啊，影咗我咁多幅。」她說。

「我要影嘅你身後個堆‧‧‧‧‧‧！」我拿著手機，不停左右搖擺想找個拍到陳志慧的空隙。

ABC卻像跟我玩耍跳舞一樣，不斷跟隨手機的方向搖擺身體、手腳、頭部，令我不知不覺間都跟她跳起來‧‧‧‧‧‧

我搖一搖頭，立馬讓自己回魂，我在做什麼！

要想想辦法使開她‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「請你飲一杯？」
B：金錢誘惑
C：言語威脅
D：聲東擊西

咁c

溝左個abc佢啦

咁都比墨巴兜返落ABC度

a a a a a

ABC ABC ABC

「請你飲一杯？」

字幕：請不要煩住我。

「飲一杯就當然，嘻。」她強行搭住我的膊頭，將我帶到酒吧檯：「你喊啊，等你請。」

蘭桂芳的女生，果然不像大學普遍溫柔、斯文啊。

沒法子，先請她喝一杯再說。

她可能一杯就醉了。

「唔該，要杯‧‧‧‧‧‧」

為她點什麼好呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－
【現有資金：＄１５７元】

A：一口子彈杯（＄６８元）
B：長島冰茶（＄１１０）
C：粉紅佳人（＄１２２）
D：藍色夏威夷（＄７８）
E：綠色小惡魔（免費）

E

一定要開ABC線

粉紅佳人

又綠色小惡魔

都係想要翻阿澧

梗係long island啦，一杯頂過五杯shot，一嘢整醉佢好辦正事，做完正事再帶佢返hall

毒撚都想灌醉ABC

「唔該‧‧‧‧‧‧」我舉高手讓酒保注意到我的存在，但他好像看不到，我索性喊道：「酒保！我要點酒，唔該‧‧‧唔‧‧‧該！長島冰茶！！Long Island Iced Tea。」

我並貼心問ABC她：「走唔走冰？」

「嗄哈哈‧‧‧」她好像笑到快要虛脫，直接跟那酒保點：「Iced Tea。」

「Oｋ。」酒保迅速聽懂，為她調製。

【扣徐酒錢＄１１０元】

【尚餘資金＄４７元】

「你呢？」ABC反問，我要喝什麼。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：牛奶（＄２０元）
B：藍妹啤酒（＄３４元）
C：橙汁（＄２５元）
D：大陸啤酒（＄１０元）
E：拒絕好意

主角成日都係咁窮
幾時先有穩定收入event加財富點

呢隻GAME錢好難賺 錢不能太易賺

A飲奶

仆街成廿歲仔得番40蚊係身

A正d

如果唔係租老西

呀澧

A 啦 毒撚飲醉就誤大事

點解唔請綠色小惡魔

A 打定個底先

冇錢打咩底

仆街走冰加埋藍妹

完全feel到嗰陣毒撚味

無左呀澧好似少左人

用長島冰茶換我半晚安睡

群情 A!!!!

「咁‧‧‧我要藍莓啤酒啦。」

正當我想付款時，ABC壓住我的手，給了張卡予酒保：「碌卡呀，唔該。」

「嗯。」酒保接過信用卡。

「咩名啊？同你玩咗陣都唔知你叫咩名添，我叫JOJO YU。」她要跟我握手。

「你好。」我跟她握手：「同埋多謝你枝藍妹‧‧‧‧‧‧」

「小意思喇，杯冰茶貴咁多。」說畢，她就細喝一口。

「唔係。係因為，第一次有人請我飲嘢。」我道出真正感謝她的原因。

【成就：意外感動】

「喔～嚟多啲囉。」她望住我，說：「星期六、日會有啲飲到癲嘅人，請全場一Round嘅。」

「藍妹，請慢用。」酒保放下酒樽，他的背影有點相熟。

大喝一口藍妹啤酒的我，差點喘到：「咳‧‧‧！」

「勁喎，一啖飲咁多，」JOJO把焦點放到陳志慧身上，問：「邊個呀？你女朋友啊？睇到咁實嘅？」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「係，我懷疑佢做雞。」
B：「唔係，但我懷疑佢做雞。」
C：「我朋友個妹，佢懷疑個妹做雞。」
D：「佢係雞。」

一唔溝女就做痴線佬
如果大叫milk 會唔會比人笑

想睇

佢係雞

其實ball嗰晚都係
高潮一衰咗即刻散水咁款

見到佢係雞笑到我仆街

笑死

墨巴呢堆option似男主走火入魔

點解abc問佢咩名佢唔答人

「你好。」

C啦

「佢係雞。」

「咁‧‧‧‧‧‧關你咩事？」JOJO不明白：「你係雞頭？！」

突然，接到一個電話的陳志慧，神色詭異的偷偷離席，走到酒吧的廁所去。

「我一陣返嚟。」我跟JOJO交代完，就跟住志慧。

她悄悄入去男廁，到我跟入去時，廁所竟一個人都沒有。

就是說，在廁格。

忽然，最尾格有一堆男女呻吟的聲音‧‧‧‧‧‧！

果然‧‧‧！！？

我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：伏在門外，等待他們完事
B：使用手機，到鄰格偷拍
C：踢門而入
D：大叫他們出來

個故正式暴走

一唔關啊澧事就揀返痴線選項

一直溝阿澧都悶啦，係要做吓痴線佬先正

「出嚟呀！出嚟啊！唔好搞啦！夠喇！」我對門內的人咆哮。

但他們，淫賤的聲音依然密密傳出，似乎不把我當做一回事。

「關你咩事啊！你偷拍我哋即刻報警！」廁格內的男人，說。

得找另一個方法！
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：伏在門外，等待他們完事
B：使用手機，到鄰格偷拍
C：踢門而入

阻人扑嘢...

主角個春袋無啦

屌直接開門咪算

打草驚蛇 一定一路搞一路向上望啦

影返去俾迷你龍睇
ntr苦主崩潰劇情

錄低踢門個下

我唯有使用手機偷拍，把陳志慧做雞的罪證交給陳志明。

我進入鄰格，把手機伸向對面廁格，原本想設定偷拍模式，卻較了閃光燈，馬上幫他們在頭頂打了燈似的。

「哇！屌你老母‧‧‧太陽啊！！？」廁格內的男人大叫。

意外地，這招迫出他們，離開廁格。

「即刻返去你阿哥屋企，八十四歲前都唔准出嚟！」我一出廁格，想都不想就大罵。

「你邊位阿生‧‧‧‧‧‧」那女人，卻不是我認識的：「我識我同阿Ken？」

「貓女‧‧‧‧‧‧唔好講咁多，我哋去搵警察嚟！」那個叫阿ken的人，拉好褲子就跑了出去。

找錯人了？

那麼，陳志慧她‧‧‧‧‧‧

一說志慧，志慧便到。

她在第一格廁所出來，向廁格內的人道謝：「下次再有「金莎」就叫我。」

「好～價錢一樣。」廁格內男人說。

然後，陳志慧就離開廁所。

「金莎」‧‧‧‧‧‧莫非是毒品？

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：追上陳志慧
B：查問廁格內男人

Catgirl

睇黎係殘廁果格

「喂‧‧‧志慧，志慧！」

這次，我不忍了。

性愛可接觸、書可以不讀、哥哥可以不尊重。

但毒品，超過底線。

「喂！」我拍住她膊頭。

「邊位阿生‧‧‧‧‧‧」陳志慧轉身。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「你手上嗰啲咩嚟？」
B：「遠離毒品，俾包嘢我，我幫你俾番條友。」
C：「即刻返屋企，掉包嘢入垃圾桶。」
D：「冇嘢‧‧‧‧‧‧認錯人。」

屌你樓上啲人係咪無睇鳩揀

啱啱睇完上一篇就出左下一篇

一出即睇即揀

「你手上嗰啲咩嚟？」

「冇‧‧‧冇嘢啊‧‧‧‧‧‧」陳志慧生硬地答：「你乜水呀！」

「唔好以為，我唔知係「金莎」。」

「帶金莎出街，有罪啊‧‧‧‧‧‧！！？」

「你自己好清楚‧‧‧‧‧‧「金莎」到底係啲乜。」我盯緊她。

「天神‧‧‧賜俾人類嘅嘢‧‧‧渣嘛。」

「我唔係叫講番個金莎個廣告出嚟，你知唔知後果好嚴重，最高可以被判處‧‧‧‧‧‧」

「你邊個呀！！我唔識你喎！我手上有啲乜關你春事咩！」陳志慧對我大罵。

突然，一堆警察行入來。

「警察，全部停低，拎身份證出蹳，啱啱有位先生話呢到有人意圖強姦佢朋友。」站最前的警員宣佈：「宜家我哋會逐個逐個檢查。」

那個被我阻擾性交的ken，居然真的走去報警了！？

陳志慧呆住，想把手中的東西掉走。

「屌你‧‧‧！你宜家有哂指紋仲掉乜鬼。」我捉住她的手。

「咁點算啊‧‧‧‧‧‧」陳志慧慌張地望向我：「我仲後生‧‧‧靚女‧‧‧‧‧‧讀港大‧‧‧我唔想‧‧‧唔想前途盡毀啊‧‧‧‧‧‧」

我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：協助她收藏
B：冷眼旁觀

A嘅話入臭格變gay故?

「冇嫁啦，請教吓你朋友點洗乾淨個屎忽啦。」

「我唔想坐監啊！要坐都我阿哥坐先啦‧‧‧‧‧‧」突然，陳志慧把大麻強行塞到我手上：「宜‧‧‧宜家大把你指紋啊！你一定要幫我！」

「哇‧‧‧咁仆街嘅你‧‧‧‧‧‧」我愣然：「到底包金莎係咩嚟？」

「咪大麻囉！！」陳志慧提議：「一齊諗計喇！入廁所！？」

可惜廁所第一時間，已有警員過去。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：推開陳志慧，獨背罪名
B：偷塞到別人的褲袋
C：塞到酒瓶內
D：收藏在下陰

咁睇唔開

牙妹食唔過

鳩味大麻

睇墨巴兜

笑到仆街開閃光燈

abc正好多

其實我都想知會唔會有d重大事件直接bad end
好似之前女浴室事件果啲咁

D
先收喺下陰，再叫條女索返乾淨佢

兩個都蒲老蘭喎

屌 呼應返佢個fd話要洗乾淨個屎忽

收喺呀妹下陰定自己下陰先

如果係A應該直接完故

呀澧>ABC>>>>>呀妹

想溝個ABC 佢性格幾過癮 感覺好靚女

覺得會 所以想試下

可以做痴線佬

收藏在下陰，不會有問題吧‧‧‧‧‧‧？

我把大麻，放到下面。

好怪的感覺。

「宜家點啊‧‧‧‧‧‧」陳志慧問。

「走啦。」我推開她。

「喔‧‧‧」她慌張地回到座位。

我亦回到自己的座位，嘆了嘆氣，喝口啤酒。

「Hi，好耐無見。」JOJO跟我打招呼。

「Hi‧‧‧‧‧‧」

「你死老豆咁嘅？」

「慘過死老豆‧‧‧‧‧‧」

「咩事‧‧‧？」

「我講出嚟‧‧‧你唔好同警察講。」

「好‧‧‧」

「我‧‧‧下體突然有包大麻。」我低聲，說。

「吓？」

「我都唔知點解‧‧‧‧‧‧總之就‧‧‧下體突然出現咗包大麻，所以宜家好尷尬，一陣察佬嚟搜我身‧‧‧‧‧‧」

「拎嚟。」JOJO意外冷靜。

「算啦‧‧‧我唔想連累你，我靜靜飲埋枝酒算。」我一口氣，灌掉整枝藍妹。

「拎嚟喇！」JOJO強行塞了隻手，入我下陰！

「呀啊啊‧‧‧‧‧‧」我心跳前所未有地快。

她強行把大麻拿出來後，嚼了嚼衣袋裡的香口膠，再將香口膠貼到鞋底，把香口膠有黏性位置踩住大麻，讓它依附在鞋底。

「你好熟手‧‧‧」

「食到大麻做乜嚟宜到‧‧‧‧‧‧」

「唔係我食‧‧‧」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

本次沒有選項

沒有選項

如果俾偉倫女發現，主角要被迫跳樓走佬，要喺宿舍房玩幾日選擇

ABC

JOJO

因為跤柴

「拎嚟喇！」JOJO強行塞了隻手，入我下陰！

有冇扯旗？

休息先

其實溝邊條女都得 越多越好 想睇多啲故 做多啲癡線野

Abc正好多

大麻係下體
JOJO嚼香口膠
香口膠痴包大麻
香口膠掂過JOJO個口+大麻掂過主角下體
=
JOJO個口掂過主角下體

JoJo到底係點樣

你咁講
佢都奶緊自己鞋底tim

直接伸手

你條J掂住個身痴住隻腳踩住地下,
鮑姐個口生喺個身有個屁股坐左喺張櫈放喺地下
= 鮑姐幫你口交

抄JOJO牌啦 想知佢咩樣

重點係,主角下體終於可以俾囡囡個口掂到

咁你個口都掂緊主角下體

墨巴 今晚仲有冇故？

墨巴辛苦晒

你確定浴室嗰part冇?
男主沖完涼拎女女條毛巾抹身
女再抹返自己全身 包括口

原來主角身經百戰,好安慰

我故事定向主要係 主角的人生際遇 可以不會全是溝女

沒

有冇人覺得好似玩緊人中之龍咁

快啲補哂囡囡示意圖

殊樂嗶嗶

點解叫Jojo 係咪遲d會波紋疾走

可能仲會有替身

終於追到live

變返最快一票之後 好幾次多人想睇嘅正位都冇咗 啲人都唔知係咪鬥快搶亂咁揀 啲伏線散到通地都係但又收唔反

JoJo示意圖

其實痴線佬路線好笑過溝女條線好多

支持繼續痴線路線

但希望唔好玩到入廠 or 被捕

就係要睇墨巴寫作功力
講真要廢左主角 任何一個位都得啦
要痴線路線又圍繞返追女仔主題先難
墨巴加油

裝沖涼嗰度差啲要跳樓呀

訓下宿舍休息下先je
話唔埋到時有人探病又有支線

JoJo!!!!我唔做人類喇JoJo!!!

Dio 主角： 我要做禽獸

l m

毒撚第一次俾人掂條鳩即刻啊啊啊出聲

明明應該即扯先係 話明毒撚

判監直接完

仲以為幾多人投票係取決於主角思考狀態
長時間 /多票 就係深思熟慮
2/3票 就正常思考
1票 就衝動

高質post 留名
覺得考慮多票嘅方法最好 而唔係鬥快
不過考慮鬥快 會唔會係d 選項加番d 危險字眼

多票通常都揀得太保守，但1票又真係會有亂投，我覺得可能可以2-3票左右

班人可能見危險先揀
唔想睇痴線佬

支持繼續痴線+1

其實可以考慮第十票先採用
又夠random又可以比人睇完先投
不過快唔過班痴線佬架啦

已經放棄咗參與投票

用左一晚追到live

live

岩岩識既女點會咁搏幫你甩身
仲要外表一分

Jojo

因為佢識佢
隨時會俾人當同黨
所以要幫佢甩身

唉屌，直接伸手睇到我扯撚咗旗

條女俾主角Yo爆咗啦

同條女個頭開得好姐

各位，現在準則改為最快3票

及故事改用第二人稱進行，方便你們代入

好，有啲仆街成日鳩揀

我覺得每個攻略角一個稱呼咁幾好
牙澧叫死毒撚
小白叫朋友
ABC又用另一個稱呼咁樣

jojo: hey the funny guy

很快地，警察過來查身、盤問，你的心驚膽顫表露無遺，警察因而對你加強搜索，特別是下體位置被人連摸數番。

「唔好介意啊，因為特別多毒犯終於收啲嘢落下陰到。」警察一邊微笑，一邊解釋：「我哋順便check吓個場有冇人帶毒品。」

「Yes‧‧‧sir‧‧‧」在警察面前，你無法反駁太多。

而另一位警察想搜JOJO身體之際，JOJO特別提醒：「唔好周圍摸啊，Me too嫁。」

於是乎，警察只敢略略摸一下她的口袋。JOJO神色若然，沒有任何害怕之意，學識淵博的你深感奇怪。

直覺告訴你，她不是藏毒老手、就是那種瘋女子。

「兩位無事，多謝合作。」搜我身的警察們徐徐離開。

好險沒事，但廁格內的「金莎」販賣人就可慘了，因為藏有毒品而被拘捕，臨被抓走前，經過畏懼不安的陳志慧時，更用英文對她獰笑著說：「You will be next！」

「行啦死毒蟲，咁多嗲。」PC仔拍一拍毒蟲的頭。

大步跨過了，警察逐漸離開，我應該‧‧‧‧‧‧
--------------------------------------------
A：跟JOJO對話
B：跟陳志慧對話
C：跟酒保對話

下半篇啲我轉漏左

「JOJO‧‧‧‧‧‧點解你‧‧‧」你一面愣然。

不知道她為什麼要幫你，更不知道她是何方神聖，竟然及時打救了你。

「唔洗問過多，過客一個。」她揚揚嘴角，掏出一包煙：「定定驚先？」

應該伴她吃煙嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：接受
B：拒絕

又咁啱一入個post就係墨巴出新文

點解咁多食煙選項嫁?

會唔會拒絕食煙唔知幾多次就解鎖成就

好彩b左

應酬煙都唔食 點溝女

開始有好多人揀A

你要靠食煙媾女咁慘？

班煙剷用條撚去揀
為cow女冇晒原則

係咁導人食煙

墨巴做咩咁想主角食煙
主角已經好窮 如果食完煙上左癮 每幾個事件就要扣幾十蚊買煙 真係賣身都冇錢溝女嫁啦

出咁多次食煙選擇,萬一有一次畀玩野嗰班霸咗頭幾揀咗食就麻煩

求下你地唔好揀食煙
要堅持呀

窮撚食乜撚嘢煙呀

堅持唔食煙！

有無錢都唔撚食

唔食煙係連登既核心價值

好似第一人稱嘅代入感強啲

你肯戒煙我哋一定會撐你

我都覺

可能食煙會有重要發展
如果唔係點會出咁多次

B !

食煙係男仔進化做男人嘅必經階段

Jojo叫到又真係想揀A

就係變破產既第一步
先唔計買煙俾自己
一開始左食煙就有無限次social煙
之後再遇到jojo 心理學教授 仲要請埋佢地食social煙
主角要全職做地盤先可以有錢再請人飲iced tea

好想睇下A會點

打死都唔食煙呀
邊個揀食煙我就打柒佢

Metoo

+1

一直都覺得墨巴係想教呢到既人溝女

B呀 答案係B呀

好 咁唯有用番第一人稱

咁打起上嚟都順手啲吖嘛

吹呀 就係唔食 我只係知道做人就係要有條底線
當一個人連底線都無埋就連做人既權利都無

好似d ptgf 一開始話唔扑野摸下手就有五舊水
下次就錫下有一千，抱下加五百
之後就三千可以扑野 四千可以中出
有時就係第一條線破咗 就連你自己都覺得破底線好小事

依個擺到明有滑坡成份

但我始終相信人係要有D底線永遠唔會做 就算墨巴係想密謀叫食煙都係咁話

墨巴用心良苦

B
放棄左投票都要上水
向煙仔說不！死毒撚學咩人食煙

B 千奇咪撚食煙

利申戒緊煙既死煙剷

B

衰仔 毒撚食乜嘢煙

我唔係指呢件事 我都信墨巴唔係想叫佢食煙溝女 呢個應該拒絕多幾次就有成就 我係指成個故感覺上墨巴有好多位都同緊大家講點溝女 搞到真係好有投入感

成個故最正就係教大家遇到相同情形可以點做

例如係女hall沖涼冇毛巾可以點

咁應該一大班人斷腳入左醫院

A: F5
B: F5
C: F5
D: 離開

Where is my JoJo

快撚d出文啦 就黎癲啦我

B, 唔好食煙

脫毒都唔可以做煙剷 一啲都唔型

墨巴完final未啊

SAN減少5點

唔鍾意煙味
就算幾爽幾減壓
又識到煙frd
都唔會食

跟據我經驗abc經常都唔食煙 但好爛飲

墨巴又要開po

我唔食煙㗎，但想唞下氣，所以要有啲煙味返上去

又live

jojo又蒲又煙又酒
係呢到班青頭俾人揸下jer仔就發晒情

我覺得墨巴係就劇情需要或在想測試下連登仔核心價值

一陣出

究竟成就有冇實際用途？

你打ps4 d獎杯有無實際用途

呢兩日出文速度好似慢左

女朋友係呀澧
又唔係過人世
識下紅顏都唔得

pish

#xm

幾時先可以解鎖成就：破處

「不了。」

我向來不抽煙。

「真係唔吸？」JOJO皺皺眉。

「不了。」我搖頭、搖手。

「呼～」她包煙吹到我臉上。

那一刻，視線裡的她好模糊。

「冇諗過你會幫我解圍。」我說。

「有條件架。」她拍一拍吧檯，微笑：「下次再嚟，見到我，再請我杯。」

「好。」

在酒與煙的交遇下，空氣有些意亂情迷。她不認識我，我不認識她，但在這奇地方，我們偶然交會了一次。

JOJO喝下最後一口長島冰茶：「下次見。」一抹微笑，她轉身離開。

髮上的淡香不經意溜到我鼻腔，她臨離開前，我應該跟她說些什麼‧‧‧‧‧‧

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「你電話幾號啊？」
B：「下次見。」
C：「唔飲多杯？我仲有錢喎‧‧‧‧‧‧」（尚餘資金＄４７元）
D：不發一言。

屌live左 好撚好睇

痴線快到

AAaaaaaAAAA

主角是咪替身使者
可以有ABCD選項決定人生

抄牌，扣你五十分

有電話說有相
究竟jojo係咩樣

A衰硬

「你電話幾號啊？」我喊問。

「下次啊。」

「下次？香港咁大‧‧‧‧‧‧」

「有緣嘅話，呢到都遇到。」

緊接，JOJO便離開酒吧。

雖然，有點不是味兒，不過轉念想想，跟她識了半天都沒有，拿不到電話也很正常。

望住她迷幻、曼妙的背影，我有些淡然。世上也不是所有女人，都會拒我於千里之外。

「喂，我包「金莎」呢？」陳志慧還夠膽過來問。

我應該答‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：把大麻交還陳志慧
B：「掉咗落廁所。」
C：拒絕交還，並在之後自己拿去掉棄。
D：交還，但需要她付錢

B啦，唔使拎電話

我一口答應：「好啊，不過要錢。」

「哇‧‧‧咁無良嘅你！」陳志慧指住我，臉上不憤。

「我無良？我差啲坐監。」

「唉‧‧‧」

「唔要就算，呢啲「金莎」對我嚟講，掉走佢都無所謂。」

「唔好呀，天神賞賜嘅禮物嚟嫁‧‧‧‧‧‧！」陳志慧捉住我的手。

「錢。」

「要幾多啊‧‧‧？」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：＄２５０元
B：＄５００元
C：＄７５０元
D：＄１０００元

唔係有人揀掉落廁所先咩